(突發）習近平到寧夏了解黃河生態 探望回滿蒙藏族社區居民

習近平到寧夏了解黃河生態 探望回滿蒙藏族社區居民

國家主席習近平到寧夏考察調研。習近平前往吳忠市金星鎮金花園社區了解當地居民情況，社區內居住有回、滿、蒙、藏等少數民族，佔總人口45%。另外，習近平亦前往黃河吳忠市城區段，了解當地加強黃河流域生態保護等情況。

2020-06-09 00:23:36

呢隻小學雞一遇著D咩搞唔掂就縮返去老母閪

佢個口罩一時有一時冇，想點

呢條仆街快啲死呀